大家要小心蓋世寶吊老母...

希望蓋清唔好搞我地咁多位波台手足

下個ac做個好人

蓋清比次機會黎ok?

樓主rip

求下你 唔好ban我 得番呢個email

我會重新做人

蓋清老豆係政協，佢讀長春藤大學果時入左共濟會添

真系而家先知

真係要小心蓋清

佢係我男友

原來係連囝d fd黎

咩group黎架

照埋我ok

蔣狗個連登起底組tg gp

冇連登/高登ac group
=fb高登起底組

加我ok?

即係on9仔圍威喂圍爐group啦

連登ac咁易都開唔到 成班平均年齡唔知有冇14歲

我係蓋世寶既伙記唔係佢分身
唔可以侮辱蓋老板

Yes 而家你個名都係入面

屌奶星晚晚都有笑料

可能係上次自貼個班友黎

我得10歲

Yes 全部靠連登洗底

蓋ching照住我ok？

你同連狗都是fd黎

係班傻仔以為ive係香港果間19野遮

蓋清之前笑你唔好甘上心

佢讀完ivy mfin去讀ive係為左識女仔

反蓋必亡

以後唔敢笑蓋清蕩失路同瀨屎啦

樓主吔屎啦

屌你老母,你而家講乜撚野呀

蓋清呢D人交比我,唔駛勞煩你出手住

好彩牙蓋大量

波台狗

蓋Ching 我追隨左你咁多年 可不可以升我做VIP

Ching勇武

Same

快手bam左個指大追數po佢

15妹

Yes唔好比人知蓋清d黑歷史

蓋清係admin 奇狗瀨屎

上次蓋清係飲食台柒左單野
我大笑左幾聲
蓋清大人有大量 原諒我細路仔

冇啦 上次笑佢讀poly 而家都好驚佢ban我

連囝=牙斗
蓋青=諸葛亮

Yes 背後主持人

竟然搞埋蓋清

蓋清

對唔住笑過蓋清瀨屎

蓋清什麽鬼都不怕, 係怕高僧.

幾時都話蓋ching ho ball

屌 忍唔住笑左
Sorry蓋清

Hi g

高僧

老納什麼蓋清都怕

Yes 一齊迷蓋ok?

加入迷蓋大軍ok?

根據巨乳人妻絲打可靠消息 蓋清準備比人起底加批鬥

大家準備好保護admin未

唔好靠屈
蓋清係工場入筷子架

香港首席炒場師都敢得罪 我睇佢呢世唔想係香港打波頂啦

你等住我地admin ban啦

5好牙....嗚...

一齊加入迷蓋大軍ok?

Admin

已經迷緊
但佢係工場入筷子都係事實

系高登成日睇小蓋清 泥到呢到想改過自新了

蓋ching好有型

又屈我地蓋清 你準備比人ban

小心佢盪失路？

唔準提佢黑歷史

希望所有屈過笑過串過鬧過蓋清的手捉廿四小時內好開post道歉

Yes

佢地會唔會覺得好威

其實蓋清係習總個fd

lm

高汁